細佬啱啱步入青春期，點做好

近來我覺得佢有啲古怪，自從屋企轉左用notebook 佢就經常呢埋一邊上網，我去睇返history 咁梗係比我估中佢上鹹網啦，不過我都知道佢呢個年紀會好奇好正常，我都識做隻眼開隻眼閉唔會踢爆佢...但係當我一click 入去睇吓佢睇過啲乜當堂嚇死我...有強姦又有偷窺既變態野...我而家真係好擔心佢會由只係對性好奇變成變態..

另外一啲事令到我更驚我既擔心唔止擔心咁簡單。我同阿妹都留意到佢近排會扮嘢唔小心去開我哋啲門，去廁所又試過換衫又試過。（阿媽以前擔心我哋細個貪玩鎖住自己，所以全屋啲門除咗大門都冇得鎖）而最可怕係我發現佢琴日有個坐枱鐘係佢個袋裏便，佢好少會買呢啲嘢，我覺得個鐘有啲奇怪於是send 張相俾男朋友睇佢話俾我知其實係一部針孔攝錄機.......我個下真係晴天霹靂...即刻係咁鬧佢點解要買個咁嘅嘢返嚟，佢不斷咁話只係幫朋友去令，聽日就俾人佢自己都冇留意係乜嘢...佢又講到好似好真咁我而家都唔知信唔信佢好....老實講最怕唔係佢影我哋，我最怕係佢唔知出面做啲乜嘢，搞出個大頭佛就真係後悔一世....

除左細佬外，我屋企成屋都係女人，我大我細佬成十年，佢以家十五歲，阿妹就快十八。阿爸好細個已經走咗，阿媽要經常番工，由細到大都係我照顧佢地，尤其係細佬，真係當佢係自己生咁,去到六歲七我都仲有同佢一齊沖涼，老實講佢有乜野未見過

同埋我都唔覺得有人會對家姐自己有興趣....所以我真係唔明點解佢仲要咁做

唔好意思...我一講嘢就長篇大論，成日比人話長氣

但係今次我真係唔知應該點做，有咩方法可以同佢講要檢點D唔好做變態野？

報警

裝閉路電視

畀個屎眼佢屌

俾錢佢叫雞

比佢中出

當你唔係假膠
門一定要裝返鎖
叫老母要同細佬講清楚，其實每個人到呢個年紀對性都會有好奇，但唔應該影響到屋企人甚至想侵犯屋企人嘅私隱而獲得性滿足
但記住要open mind同佢講，唔好當佢有病/有問題咁
如果唔係醒常嘅都分分鐘變成變態

請善用起底功能

家姐原來你有jer

有鳩的妖魔

其實鐘意上網睇偷窺都多人有咁既喜好，但你話直接有埋行動又真係過左火。不過暫時唔好踢爆佢住，搵機會暗示下比佢知你知囉。

絲打同感 細佬有時帶啲同學上黎
咁啱我又係廳睇緊大帥哥
佢啲朋友又過黎一齊睇
但佢地好似成日望過黎

真空？

呢排天氣凍我著得密實左 但仍然著短褲lo

推

篇文好耐之前

係呀係呀 細個玩得槍game多大個都會周街殺人

但我仲係好驚

有咩？

俾你個屎眼你細佬屌住先

借帳

幫佢出火

等我幫佢含射

家姐啊妹好好身材？

叫做有仔溝

教細佬上咸網 如何正確地打丁出火

用自己的身體為細佬進行性教育吧～～～

好撚好笑喎你老味

你細佬係咪熱迷？

幫佢開苞

呢篇野好面善，唔知邊度見過 果然係content farm

有咩問題？ 你細佬點忍？

肉便器調教全家

假膠
洗唔洗send 比男朋友先知係針孔攝影機

jeng wo 我鍾意家姐口口

樓主小心細佬變成夏健祺！

千萬不要係Google搜尋HKU精算畢業裝cam偷拍犯夏健祺的名字！！！

呢d真係要同佢傾

教佢打丁發洩

你好細個你阿爸已經走左
咁你細佬點嚟

臭利狗

香討copy過黎 2015年post

阿媽以前擔心我哋細個貪玩鎖住自己，所以全屋啲門除咗大門都冇得鎖

你老母真係豬閪黎
完全唔知咩叫私隱
用D錯既方法解決一個問題 結果又製造新問題

我借你老母個閪黎屌呀

唔比佢睇咪更加做變態野 你識唔識

報警，#metoo 佢

比佢屌一下

調教佢啦

你隻李城狗咪又係波台

大佬你連戲少少啦
一禁起碼露哂底喇家姐
連登真係多另類痴線佬

大佬你連戲少少啦
一禁起碼底露哂底喇家姐
連登真係多另類痴線佬

我都想有姐姐妹妹

呢篇文好似邊到睇過

請善用起底工能。屌你老母死人妖

將你細佬拗攣

香港地咩女都有仔溝架啦
直接答人地條問題啦

唔通讚自己靚咩

比筆錢佢叫雞

你係家姐
咪正正經經同佢上返堂性教育囉
但唔係要鬧佢
係要用一個嚴肅啲既語氣同佢講返呢件事
要清楚講出事件既嚴重性
要指明就算偷拍係犯法
就算屋企人都係
正確性知識嗰啲你識講架啦
認真啲講既話15歲都會明既

幫佢囉

身教埋啦

大義滅親

關你撚事咩廢人

is

借借借

關你撚事咩,最憎D咩家姐呀哥自以為關心
搞撚住哂,性取向人人唔同,有人鐘意睇強姦,偷窺
關你撚事,擔心真係做?要做就會做,擔心條撚咩
真係做你管到咩

同佢一齊沖多次涼咪得
順便教埋佢性教育

又撚新會然

條撚樣真係好乞人憎